聽cigarettes after sex既你地

仲有聽啲咩dream pop band/producer？

下面放2首synthwave嘅 覺得都幾正

Deca joins

裙下之臣

似lofi

但都好好loop

聽pulp

Sweet

Alvvays!!

不過啲人通常中意 Beach House嗰啲

正野

韓國有隊Adoy都幾正

Mild Orange

Slowdive

beach house